屋企部分體式冷氣唔凍

呢排熱到PK
屋企部分體式冷氣唔凍
吹出黎既風好似風扇吹出黎咁
完全唔係凍風黎既

屋企人話裝個個師博手勢麻麻地
可能因為咁 咁快玩完

部機過左兩年保養
而家第4年
請問有冇巴打熟呢方面野，係唔係無得救要買部新

唔該

型號？

日立算把啦

去睇下室外機個壓縮機有冇行先再講

早排都係咁，用機身個制重開又得返
不過屋企係大金

RAS-S10CAK

同感...
以後買Panasonic...

有聲同震動

咁好彩

用緊，同你部一樣

28度開住已經開始凍

已經用左2年

係今年先係咁
之前一直都無事無幹

唉 咁熱先攪咁既野 最怕維修費費天價

定頻機,室內機鰭片凍唔凍,壓縮機行但鰭片唔凍可以換新機鳥

似係漏曬雪種

呢個我就唔識了

佢話壓縮機包5年，咁我整定唔整。。。

我都覺得係
聽sales講好有可能裝機個個人手勢唔好 咁雪種好快玩完

清隔塵網先

應該唔關裝工事，你都用左四年啦，如果佢裝得唔好一年內已經玩完。

唔識就叫C苦檢查,真係漏要先補好再加雪種,但修理費同換機差唔多
漏雪種唔補好直接加雪種即係呃錢

唔好信即場幫你加雪種個啲 一定水鳩你

1匹咪買過部囉

可能無雪種

壞電容?

電容好平，不過搭棚好貴。。。

屋企果部係三菱電機 四年到， 完全唔凍，換左電容就無事

我又係咁
好似吹風扇咁 約左師傅整